BLM 運動再出發！

講緊係 Biden's laptop matters

BLM 原來係 Biden's laptop matters, 咁大家一齊撐 BLM 啦 一齊retweet comment 下

yeah

Biden's Laptop Matters

BLM

推

BIDEN'S

LAPTOP

MATTERS

vote them out!

Blm